成功買咗部900蚊小米，做分期，36期

有手提用了

你老鼠，有錢到

每期25蚊